運動重組？ 跪求大家睇左佢

《大叔拙見》
(借朋友account post)

民間記者會及文宣應該將視線由反送中轉至
1）*警察暴力(831 太子和不同市民被打至昏厥等）*至重要 警隊罪行滔天，惡貫滿盈，罄竹難書 隨便找幾個都有Wowi 效果！
2）港鐵助紂（多次站站封使群衆不能疏散，間接增加混亂及受傷）
可以比較港鐵封站行動前（824 開始？）行動後警察在港鐵站的劣行（尤其831 太子 ）羅列及對比一番！
3）政府的腐敗（721 警黑勾結 可show 農莊莊主相片 ）46 days already !!

民間記者會要在popo 4pm 大話會前舉行（lunch time 最正）
要語氣激昂，講到運動目標要斬釘截鐵說明沒有任何爭奪管治權的意圖，用番中共及港共最興的四字詞回㥷
中方對運動嘅定調為港獨是 ： 亂扣帽子 胡亂砌詞，刻意抹黑、其心可誅，非常歹毒⋯etc etc
刻意破壞一國兩制,破壞法治的是中方，可舉例如隨意DQ 民選議員同參選人，普選無期etc
提醒對話嘅前提係「公義」！
先要政府拿出誠意，查明6月9號之後每一件事件嘅真相，認認真真面對警黑勾結、警暴同執法不公嘅問題。獨立調查委員會是必要 ，順便以數據來說明監警會有幾廢！
記住警暴（721 831）係我們的王牌，亦都是我們現在運動針對的焦點，要迫政府老老實實面對，政府切勿用什麼詭計以圖瞞天過海、胡混過關。
要全世界傳媒知道政府同埋警方的劣行。
將「暴力」嘅焦點移向警方那邊。
多用圖及Video 佐輔，甚至找受害人做Testimonial 仲好 ！
加油💪🏻

推

再推

其實到現在真係無左方向，
如果我地繼續用人既觀念去對待禽獸，
咁樣落去我地只會不斷有人犧牲。
預期等法案通過攬炒，
攬炒完之後d禽獸只會更加變本加厲，
不如直接眾酬，搵辦法買到武器好過啦

但係咁多日都睇得出香港人根本未預備好武力抗爭

因為現在社會普遍都仲有法治觀，
當革命打響左第一槍，
推翻現有體制就會有更多既勇武出現。
因為已經無得唔關自己事，
只有反抗或者死亡兩個選擇。
Sor for 1999

手足要愛惜生命
有任何一位警賊死 都唔割
我諗想警賊死 係我地同林病唯一嘅共識

popo dog睇路

仍未到要全面用武
孫中山搞十次起義好多次係急就章
用外力先
所以要將Police brutality 警暴
同警暴以上的港共腐敗宣揚全球
等林病唔洗旨意粉䑫飾太平